求邊隻洗衣機好用？

屋企部洗衣機嘈到拆天
想換部，有無推介唔太嘈嘅洗衣機？3000內ok？最好滾筒式

This afternoon my friend John cleaned the kitchen and did some laundry. This morning his brother did the laundry and hung it out to dry in the sun. His sister is hanging up the laundry in the sun. I'm gonna help her fold the laundry after its dried out. They have two washing machines and three tumble dryers in their laundry room. They do at least one or two loads of laundry every day. I saw there're a bundle of clean laundry waiting to be put away and a pile of dirty laundry and a bag of dirty laundry waiting to be washed.